sony 無反鏡頭一問

早排入手左部a7ii+1635
依家有fd 想搵我幫手影下畢業相
有咩鏡頭好推介

利申 岩岩入坑既新手

1635 加多支50啦，50/1.8, 55/1.8, 50/1.4 任君選擇
如果夜景你就要加燈喇

影event 用2470夠晒方便，至於買幾大光圈就睇師主荷包嘅造化。

影夜景 FE 28f2 夠唔夠做？

影日頭呀
其實洗唔洗上到菜鏡/GM鏡？
講緊係過萬一支
定係我買支普通50/1.8 or 50/2.8 marco?

洗撚去到gm 咩
你既技術都分唔出啦 就算比枝2470 gm 你

有得揀 都想買cp值高既鏡嘛
好過買支平既返去 結果唔岩心水

咁買50/1.8 定係 50/2.8 marco 好
我睇到gm 個價 已經放棄左

買50/2.8 好，可以兩用，影marco又得

你影畢業禮定畢業相先？
畢業禮成日走位，又獨照又合照2470係會方便啲，不過你影一次就買支GM你有錢都可以咁做嘅
如果係畢業相企定定就買定焦啦，菜定唔菜都係睇財力啦

利申： 有FE35/1.4 同FE 50/1.8, 50/1.8係扺屌嘅

畢業相呀
marco個支50/2.8係咪冇咁抵屌？

2.8景深又無咁淺，對焦又慢啲，影微距又無100mm咁好用，唯一好處係雜食囉，樣樣都影到下

50 1.8已經對焦慢
50 2.8 macro慢上加慢

影畢業相唔使淺景深啦，而且仲會收點光圈，又唔係話影小朋友，對焦亦唔洗話好快

問題係marco貴過1.8 一截，你平時用唔用得著微距功能先

採花賊揮手區

我係諗住橫掂都係買 所以先諗買唔買埋marco 試下玩

買支 canon 50mm f/1.8 STM 加 MC11 影好過

影人用到落A7ii 的話

買Macro影人，同摟屌無乜分別，而且支50/2.8 macro對焦係慢到會爆晒粗

大家唔覺得係哂氣咩

影畢業相有咩問題，又唔係影人像影囡囡

50 1.8 已經偏慢，外對焦鏡頭會伸縮，不過還可以接受，一分錢一分貨
50 2.8 macro呢啲外對焦+微距係慢到喊，係慢到掉爛部機個隻

你都係比個借口自己買鏡姐

各位有買50 1.8嘅記得update lens firmware,對焦會快好多